出面橫風橫雨，拿拿臨番左公司避雨先

各位手足都要記住公司係你嘅避風港